波台者聯盟 維園見

由我曼 草皮冠軍帶領
歐聯冠軍 猁
英超冠軍 鏝
歐霸冠車 軌
及其他亞軍熱 妓

一齊屌鳩惡法 屌鳩林鄭呢條臭閪
守護我港 槍口對外 維園見

波台聯軍屌柒政府

終於講返句似樣啲

總之大家萬事小心 加油

天氣熱 帶多件衫換

波台都有團結一日

波台都團結

今次係真波台聯合軍！

以前雨傘都係咁

我呢隻49000一定出黎支持

波台者聯盟 好撚嬲呀我

支持

Avengers Assemble

波台手足 Assemble！

今日肯行出嚟嘅 都係自己人 國難當前不分你我

今日出得黎嘅都係戰友

我阿會好似平時咁勇武到底
好似屌柒高狗咁屌柒淋奠

其實大廈裡每層幾乎都有廁所
15F基道唔使key
14F自修室可攞匙去toilet
4)大有商場對面德業大廈@ESF learning Centre, 2/F，星期日下午去到1600都有堂，廁所（在Centre 外不用匙）應該唔會close
5)恆隆中心@6-7/F是旅行社，供公眾人士用，平時毋須需key 去toilet
6)東角中心@上樓商舖
平時不需要key的，星期日有d眼鏡舗營業
7)Regal hotel 萬豪酒店，地下及上層食肆都有toilet , 平時任何人也可隨便出入
8)sogo@不是正門入，東角中心側有lift直接上高層，21/F 等等，均有洗手間
9)皇室堡@高場的公共洗手間
10)循道衛理香港堂
11)渣甸大廈等等@軒尼詩道沿途building上樓專門消費及營商的商業大廈，其實都可以上去，有d不需匙，其實話有需要大都可以借匙
12）金鐘站上面海富中心商場@二樓有廁所

有隊好興捉鬼 大家睇路

撐

今日唔笑鳩你一陣見

大家平時點屌都好 最後我地都係香港人

平時日日互屌到黑

撐！推呀推呀

波台er Asswmble

其他亞軍熱 妓

何淦途.jpg

地球聯合軍

我獌魔性澎湃 勇敢抗爭

全面休戰 唔好分化

樓主陰d陰d

大是大非，波台一向槍口對外

G持

大蕃薯.jpg

今日大家同一陣線

銅鑼灣GOAL

無左波台大佬何金水
不了

波台清泉

利記勝利巡遊姐

死熱狗

豬蛇今晚守邊個位

今次唔團結以後冇得9up

皇迷表示支持

波台支持修例嫁喎

波台之前玩膠你都唔識分
你上知乎啦

指住d熱曼妓黎笑

唔係幾明出去做乜
行完，打完卡
post上ig fb話自己完成歷史任務
第2日又返工
行黎做乜? 浪費時間

醒下啦
個政府有政治任務
習帝落哂聖旨一定要立法
就算14億人反對都會過硬
你話比佢聽冇用，佢唔會理你

屌你老母，痢獌聯合軍

一定出 想去食女

打咁多隻字

魚拉突！

［挑戰人體極限］你老母有無可能13分鐘內頂得住2400個波台手足抽插

反而好多ching留番係屋企
涼下冷氣賭下波我又覺得幾醒

支你老母那

大事大非前 波台手足一定係最團結
睇下928就知咩事

同你老母執骨啦你

你同我老豆講既野一樣
ching 我唔知你咩年紀 但我覺得襯住自己年輕 好應該出黎爭取下
覺得唔合理就要say no , 比人打就要還拖
正如雲加比人屌 我都一定會同d 反雲狗開拖

撐豬蛇

膠力未夠kyle一半, 加油

雲加

可以爭取到d乜

上條傻鳩五毛仲以為波台係大事大非面前仲同你玩膠

喂喂 死開一二面啦

陣間見到你既話請你飲杯凍檸茶

YNWA!
AND WE ARE UNITED

戩戩會唔會帶埋枝波台旗去fing

今日我地屌既對象得一個
係政府

反占都出黎反共啦

we are Hong Kong
一本曼利

是但你啦 反正我藍c 帶黎

打咁多隻字都係得0.3$

收皮啦你

到金鐘就到

食埋野就出發

我阿是但一個手足收jo刀吾止佢20萬倍

除左禾

朗迷又好 花迷都好

今日一齊企出黎屌柒政府

到了

爭取到你老母俾狗屌 你老豆俾狗插

禾刀系

豬

仆佢個街呢d唔係港豬就係3毛
唔洗同佢講道理

一黎屌柒佢就啱

波台手足

假膠照屌 大是大非玩膠 正冚家產黎

牙路

樓主萬事小心

波台墨寶

平時你班波台9煩到仆街
不過今日就係自己人

香港人！YNWA

波台手足加油！

波台犬隻加油!

推

Push

手足加油

神犬

波台最團結一日

多謝777

我獌手足點睇維園草皮

草皮冠軍帶住大家行維園, 合理

岩岩大會宣佈, 好似草皮果邊係For 傷殘人士

波台原來有人 以為得狗
支持！！！

大事大非
我地波台狗都會變返人

地鐵站封晒 銅鑼灣 天后唔停
要去炮台山
加油手足

咁撚仆街

難得一見波台唔派膠，有d感動

波台assemble

g持波台狗

今次真係要向港共說不

吊你老母得英超?

屌我朋友住禮頓山依家返唔到屋企
戇鳩地鐵
馬時亨仆街死

13冠皇馬

曼聯迷都正皮

呢個好明顯係英超波台聯合軍

咪25啦

A city united
加油咁多隊嘅手足

今日屌少陣你

咸左

今日有出既全部都值得尊重

個度見

屌花迷會唔會送中？

波台萬歲 各位手足小心

放工來 一定不散

祖國嘛

大家加油

花迷朗迷互屌=當Wu Lei無到
送晒返去就梗

車狗留名

全登最多分化 最多party既台 都有團結一日

馬撚加入

係估唔到我地同cc台動物台都有團結一日

利狗一陣見

維園塞死 警犬唔開路

YNWA

豬sir型到

向今日所有出咗嚟嘅獌狗致敬
利申痢

炮台山出行過去

牙維

維園仲有好多人未出發
大家唔洗怕遲 中途加入

銅鑼灣照出到

係天后郁唔撚到

係金鐘坐緊

銅鑼灣站照出到，係香港站轉線要塞一陣

塞係維園

你有排都唔會出到

直接係sogo門口入，開多左條行車線比人行

波台史冇前例地團結

第一次like 獌狗既post

14年都好團結

啱啱見到n賓帶住包針上警車吉班警犬

波台狗，出去咬鳩警犬啦

我等咗半個鐘先出到去

in波台we trust

波台器由蛋！

這就是團結

波台手足好球